入嚟講你嘅New Year's Resolution

我嘅New Year's Resolution係Revolution of Our Time

祝各位連登巴絲2020年革命成功

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

2k

祝你願望成真大家互相祝大家就會成真

祝黑警死全家

天㓕中共

香港獨立

願榮光歸香港

唯一出路

天滅中共

其實我鐘意天滅中共多過香港獨立lol
天滅左咪唔洗獨立

光復香港香港獨立中共倒台
同埋希望記得起我個連登acc password

香港獨立，支那人死清光

我淨係想香港人贏

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!